[推到完場]The Walk

Joseph Gordon-Levitt

好唔好睇？

睇完話你知

關禮傑：挑

呢套好高質
3D都運用得好出色
係戲院睇到好肉緊

點可以用神同人比

電視冇3d

應該好睇

暫時感覺唔錯

好悶

噚晚套救參3應該啱你多啲

未睇過，幾得意

唔知係咪真人真事?

有Ben Kingsley

係真人真事
最後好撚好睇

Thx

女主角幾靚

第一件事就溝女

Joseph Gordon-Levitt 超正 又靚仔又好戲

俾你你溝唔溝?

撻q

跌斷腳, 完

菲利普·珀蒂（法語：Philippe Petit法語發音：[fi'lip pə'ti]，1949年8月13日－）是法國高空走鋼絲藝人，因於1974年8月7日上午在紐約世貿中心雙子塔之間表演高空走鋼絲而一舉成名[1]。他在雙塔間臨時拉起200公斤重的鋼索，用定製的8米長、25公斤的平衡杆，在離地400米的高空完成了未經授權的壯舉（他稱之為「"le coup」[2]）。他表演了45分鐘，期間八次通過鋼絲，時值他25歲生日前一週。作為在中央公園為孩子們表演的交換條目，當局撤銷他的所有指控。

此後，珀蒂在紐約安家，成為聖約翰神明座堂的進駐藝術家，還把教堂當成空中表演的地方。他的鋼絲行走後來成為了紐約市乃至美國全國，以及法國等其他國家的官方慶祝活動之一，他還開設藝術教學工作室。2008年，由詹姆斯·馬什導演的紀錄片《走鋼絲的人》講述了菲利普在雙子塔間行走的壯舉，贏得了眾多獎項。菲利普還是兒童讀物《高空走索人》的主人公，2005年改編自其事跡的動畫片上映。2015年9月，改編自珀蒂行走壯舉的電影《雲中行走》上映，由約瑟夫·高登-萊維特飾演珀蒂，羅伯特·澤米基斯執導，該片在爛番茄獲得85%的積極評分。

珀蒂還擅長馬術、擊劍、木工、攀岩和鬥牛。藐視馬戲團及其公式化的表演的他，在巴黎的人行道上創造了他的街頭形象。20世紀70年代，他到訪紐約，經常在那兒玩雜耍，到華盛頓廣場公園表演走扁帶

勁

有錢就教

細個其中一個夢想就係想做circus

但係主角唔想做circus

跳針

佢依排無新戲上

嘩

過唔到河但係過到樓

套戲幾時拍，係咪近幾年拍，片中世貿中心似cg

佢啲錢係邊度黎？

太高聽唔到恥笑聲

2015年上

表演

賣藝

條女咁正

行上去都攰死啦

行一百層樓梯

著鞋, fail

又重播魔盜王

表演者都係一個大唔到既小朋友同顛佬

條女唔洗做雞

D錢無用過

箭

唔驚俾風吹開?

francois好撚型

mission imposible嚟嘅

踩釘

好撚痛

抵啦，唔著安全鞋

真人真事 好癲

破傷風針都唔打

人壽

人壽保

筷子插飯

凳都企唔到

咁鐘意中菜

組咗班顛佬

而家先醒起Accomplices=共犯

打劫銀行夾萬都夠做

Short咗

因為太緊張

落場雨都要取消啦, on99咁

大忌

結局好似暗戰咁就perfect池

停咗lu

真事好難咁玩

又話畏高？

條友好廢 oh man oh man

咪畏高緊囉

今次有著

點搭lift上110

嚇死

仲以為真係跌咗落去

搭𨋢應該feel唔到

貨lift有110揀

哦你問條友畏高點上

屌 睇到出哂手汗...

小弟畏高撚

天生犯罪

屌

好撚好笑

JGL

唔駛除晒掛

好緊張

佢已經痴哂線

110無風

哇屌

陣間仲緊張

磨到出煙

其實攪咗咁多野,真係重有力行

拍到好似好緊張, 搞笑多f

畏高仔笠水

搞左成晚攰到訓低仲行到？定唔係今日行

世貿中心造得 好迫真
依家新世貿中心得一幢無得玩了

無錢+搵命搏 =

靚女通常無波係真既

精神, 集中力重要過體力好多

大波靚女，你會留意到有幾靚咩

講到行過咁

ig大把

CG啦 你估實景咩

捱成晚通宵搞條鋼線 仲有精神集中咩
夜晚睇場波第朝都冇哂精神番工啦

前一晚重要半夜起身dun釘

畏高架條友

畏高睇到好驚

飛左條女同畏高仔一齊啦

做咩事

放棄咗嗰條友?

條友做乜鳩

咩事

自

自殺？

似想跳樓

好gay

黎喇

體液交流

真係有安全帶

好靚

雲上行走

緊張到

而家反而冇哂緊張感

咁下面咪冇人睇到？

當時有係戲院睇，依加隔住個mon都緊張埋一份

透唔到氣

唔會好大風架咩

唔係好識欣賞依類型既戲
我覺得個故事好悶好無聊

下面有媒咖嘛 叫啲人望上面

d雲只係表現緊佢嗰時心態睇唔到其他嘢只有繩

wall street broker

數學仔

好驚

會唔會反映緊你人生？無夢想無衝勁無挑戰

好正

一陣掉轉又行多幾次

可能冇錢買

Encore

唔敢呼吸行個陣

唔揸棍

又黎

鋼線下面的cg好迫真，重有啲雀飛過

好似話行咗8次

緊張到痴線

畏高仔真愛

CLS

140公尺其實唔難

可能將行鋼線變咗第二樣野會好啲
本身對馬戲表演,特技睇show果啲野都完全無興趣
不過見套戲評價好高所以先睇下

好顛
咁夠疆唔用安全帶行

頭先行嗰陣個畫面好靚，同音樂配合得好好

但事實佢係完成左 仲要行左8次

我諗現實應該冇咁多波折，咁耗體力

8次 係咪想行到失敗為止

8次真係痴撚線

流緊血

跪低

佢知道e生人應該無乜機會再係度行，所以行得一次多一次

仲流緊血

hands up

呢招

真人應該無可能咁轉向

睇到腳軟

如果當年真係咁都幾癲

被迫行8次

因為咁行咗8次

有d over

單腳

真人真事

行到啲差佬拍手掌為止

sob

起身個下

想知真人有冇咁樣轉向，席坐用腳拉住碌棍?

嘩屌

訓係度

訓埋係度

小龍女咩
訓係條繩到

小龍女

痴線

睇到心都離一離

前面都ok悶

鵰兄都出埋

條友自大到

差佬係咪痴線 想佢跌落去？

點離開鋼線

終於有風

要buildup㗎嘛

有冇人發現佢藍瞳？

喺自由神像closeup度留意到

滑雪the eagle個齣都係類似劇情，敘事手法好睇好多

頭先個眼神好正

睇到手都濕埋

遊蕩掛

睇控建祚手都係汗

自信到一個點

以真人真事既角度黎欣賞 其實唔錯 睇主角執著於自己咁危險既夢想

睇到字都唔識打了..

要告大把啦，非法入侵，擾亂公眾

你翻去睇marvel就岩

扮埋法國人瞳色

真人真事黎 ?

改編

yes

即係真係有人係雙子中間咁行 ?

係

cls

出到嚟成個英雄咁

真人真事 Philippe Petit

咩嚟？

我都想問

繁體字

香港廣東飯店

HK

HONG KONG RESTAURANT

正體字

分咗手

可惜呢兩幢嘢已經唔存在

個簽名而家消失左